# Soirée Chill et Projets ep016 : STM32 and chill

4 11 2022


Nous continuons à faire le tour de la stm32, en nous concentrons cette fois-ci sur son archtecture, les différents bus qui la composent, le core . On y explique aussi la notoin de Bit-banding 


 -  ![youtube](images/youtube.png) Youtube
     https://www.youtube.com/watch?v=TWJLwyVODgA&list=PL1FnGqCKiFzHUhGsfUfgYgUbP6cnldX31&index=28


## Projet template blue pill

repo git : https://github.com/Rancunefr/template_bluepill


[A suivre...]  
----

![fin](images/thats_all_folks_porky.png)











